\chapter{Zieliński - Analogowe filtry Czebyszewa i Butterwortha}
\section{Opis działania programów}
W programie~\ref{prog:r4} przedstawiono metodę projektowania filtru dolnoprzepustowego Butterwortha metodą pośrednią z wykorzystaniem transformacji biliniowej. 
\section{Programy}

\begin{figure}[ht]
    \centering
            \includegraphics[width=0.9\linewidth]{../R6/r6f1.pdf}
            \caption{Wykresy z programu r6.m }
            \label{fig:r6f1}
\end{figure}

\clearpage



\lstinputlisting[language=matlab,style=default, caption={Kod źródłowy programu r6.m}, label={prog:r6}]{../R6/r6.m}

